10號風球揸車

係咩感覺？

On9既感覺

岩岩渣完，接近冇車

朗下朗下

好撚多野擋路

障礙賽

玩激流既感覺

咁對個二奶

今朝9號10號果陣收工由屯門渣返大埔
有驚有險
橫風橫雨
仲要幾乎睇唔到前面

交通燈都壞埋

Mario Kart

8號風球已經畀風吹到過隔離線
利申 AMN32